油麻地又有恐怖分子

油麻地黨鐵站出口，又有恐怖分子喬裝警察去對付市民和遊客

呢排少咗開花活動，佢哋要主動出擊先呃到OT錢

香港人最強後盾

香港警察低端垃圾